點解爭家用要還？

以前份工唔係搵得多
就每個月比3000家用

咁之前我有4個月冇嘢做
老母就話我爭佢12000
而家搵到份長工
每個月要比基本家用之餘
仲要分期還之前嗰d 比佢

一搵到工就爭人成皮嘢

咁大個仔從來無俾過家用

佢仲買咗部電話
之後話買錯唔啱用
之後塞比我
要我供

比我就唔忍 打佢

佢話當讓比我
已經計平咗

痴閪線 幫佢供都得 但係今個月嘅叫雞費就要cut budget
佢要負責翻 幫你出火

家用係俾佢解決日常生活架嘛！幾個月都捱過左仲追乜春

佢話係責任

好唔鍾意養兒防老嘅父母

佢生你出嚟要養就係責任，因為係佢同你阿爸揀嘅。

你養唔養返佢係你嘅自由，唔係責任。

我覺得俾家用ok啊
但我唔覺得嗰幾個月冇嘢做俾唔到係=爭佢錢

一家人計都咁真係好無癮

垃圾文化

咁佢生你出黎既目的係想你供養佢

其實我都唔明家用到底係想點
你話本身屋企三餐不繼，咁出左嚟做野咪俾家用幫補下
但明明本身屋企都夠洗有突，點解要俾d錢你keep住，唔可以我自己keep，等有需要你再問我攞囉

利申 講係咁講，有俾家用